

"Rap Net" = "Rap Net";
"Setting" = "設置";
"Price Settings" = "價格設置";
"Notifications" = "公告";
"Languages" = "語言";
"Regional Offices" = "地區辦事處";
"Send Feedback" = "發送反饋";
"Version" = "版本";
"Current Plan" = "Current Plan";
"Liense Agreement" = "許可協議";
"Code of Conduct" = "行為準則";
"Privacy Policy" = "隱私政策";
"Dashboard" = "首頁";
"Messaging" = "聊天";
"Find Diamonds" = "鉆石搜索";
"New Search" = "新搜索";
"Saved Search" = "保存的搜索";
"Tracked Diamonds" = "我的收藏";
"Find Jewelry" = "尋找珠寶";
"Live Auctions" = "現場拍賣";
"Trading" = "正在交易";
"Selling" = "銷售";
"Buying" = "購買";
"Buy Requests" = "購買請求";
"Diamonds" = "鉆石";
"Manage My Diamonds" = "管理我的鉆石";
"Jewelry" = "珠寶";
"Manage My Jewelry" = "管理我的珠寶";
"Upload Jewelry" = "上載珠寶";
"Prices" = "價格";
"TradeScreen" = "交易屏";
"Price List" = "價格列表";
"Pice Changes" = "價格更改";
"Caculator" = "計算器";
"People" = "會員名錄";
"News" = "新聞";
"Notifications" = "公告";
"Contact Us" = "聯系我們";
"Refer A Friends" = "介紹給朋友";
"Ensglish" = "英語";
"Chinese(Simplified)" = "簡體中文";
"Chinese(Traditional)" = "繁體中文";
"All Request" = "全部請求";
"My Request" = "我的請求";
"Add Request" = "添加請求";
"My List" = "我的列表";
"Search People" = "查找人員";

"Cut" = "切工";
"Fluorescence" = "熒光强度";
"Transaction Warning" = "交易警告";
"Incision" = "切口";
"Polishing" = "拋光";
"Size" = "尺寸";
"Symmetry" = "對稱";
"Per Price" = "单價";
"Total Price" = "总價";
"Seller" = "賣家";
"Due Date" = "到期";
"Date" = "日期";
"Color" = "顏色";
"More" = "更多";
"Waistline" = "腰圍";
"Culet" = "尖底";
"Dispose" = "處理";
"Table Percentage" = "臺面百分比";
"Depth Percentage" = "深度百分比";
"Measure" = "測量";
"Length" = "長度";
"Width" = "寬度";
"Depth" = "深度";
"Laboratory" = "鑒定所";
"Fluorescence" = "熒光";
"Location" = "位置";
"Seller Place" = "賣家位置";
"Send E-mail Daily" = "每日發送郵件";
"Send E-mail Immediately" = "立即發送郵件";
"Show Only" = "僅顯示";
"Matches Only" = "僅限對";
"Comment" = "評論";
"Annotation" = "註釋";
"Strength" = "強度";
"Grade Appraisal Report" = "鑒定所";
"Diamond" = "鉆石";
"Both" = "兩者";
"Supplier" = "供應商";
"Add The Position" = "添加位置";
"Ensure Available Sale" = "保證可供銷售";
"Major Suppliers" = "主要供應商";
"Matching" = "匹配";
"Laboratory Report Number" = "實驗室報告編號";
"Advanced Search" = "高級搜索";
"Seller" = "賣家";
"Warehouse number" = "库存編號";
"Proportion" = "比率";
"Crown Height Percentage" = "冠高 %";
"Bottom Angle" = "底角";
"Eliminate Shadow" = "Shade";
"Chaos" = "Milky";
"Inclusions" = "開放內含物";
"Choose Clean To The Naked Eye" = "選擇肉眼幹凈";
"Select The External Inclusions" = "選擇外在內含物";
"Choose White Inclusions" = "選擇白色內含物";
"Choose Black Inclusions" = "選擇黑色內含物";
"Processed Only" = "僅限已處理";
"Contains Processed" = "包含已處理";
"Contains The File" = "包含的文件";
"Certificate Of The Scanning" = "證書掃描";
"Diamond Images" = "鉆石圖片";
"Video" = "Video";
"Contact The Seller" = "聯系賣家";
"Share" = "分享";
"Processed" = "Processed";
"Cash" = "現金";
"Check Report" = "View Report";
"Look Report" = "Report Check";
"Video" = "Video";
"Seller Details" = "更多資料";
"Company Name" = "公司名稱";
"User Name" =  "姓名";
"Phone" = "電話";
"Seller Location" = "賣家位置";
"Score" = "評分";
"Stock" = "庫存";
"Updated" = "已更新";
"Loction" = "位置";
"Table" = "臺面";
"Sharp Bottom" = "尖底";
"Crown" = "冠部";
"Bottom" = "底部";
"After Processing" = "後加處理";
"Inclusion" = "內含物";
"Star Surface Process" = "星面處理";
"Proportion" = "比率";
"Supplier Notes" = "會員評論";
"Report Notes" = "認證評論";
"Look All" = "查看全部";
"Search" = "搜索";
"Save Search" = "保存搜索";
"Cancel" = "取消";
"Comfirm" = "確定";
"Please enter the saved search name" = "請輸入保存的搜索名";
"Save success" = "保存成功";
"Save" = "保存";
"New search" = "新搜索";
"Saved search" = "保存的搜索";
"Shape" = "形狀";
"Princess" = "公主型";
"Radiant" = "公主型";
"Sq. Emerald" = "祖母綠型";
"Cushion (all)" = "祖母綠型";
"Cushion Brilliant" = "雷地恩形";
"Cushion Modified" = "橢圓形";
"Asscher &amp Sq. Emer" = "阿斯切型";
"More" = "更多";
"Any" = "任何";
"With Color" = "光彩";
"White" = "白色";
"Fine" = "精美";
"Clarity" = "凈度";
"Modified" = "切工 拋光 對稱";
"Crown Angle" = "冠角";
"Percentage of bottom depth" = "亭深%";
"At the bottom of the Angle" = "亭角";
"Diamond number" = "鉆石編號";
"Please enter the" = "請輸入";
"Reset" = "重置";
"Could not find data that fits the search criteria" = "找不到符合搜索條件的數據";
"Delete Success" = "刪除成功";
"Delete" = "刪除";
"Cancelled collection" = "已取消收藏";
"Collection success" = "收藏成功";
"Chi Cun" = "测量";
"$Total" = "總價";
"Diamond details" = "鉆石詳情";
"Cash" = "現金";
"RapID/Code" = "公司代碼";
"Availability" = "可用性";
"Other information" = "會員資料";
"Available" = "可用";
"Unavailable" = "不可用";
"Retain" = "保留";
"No data temporarily, unable to view" = "暫無數據，無法查看";
"Add" = "添加";
"Save Request" = "保存請求";
"Add Request" = "增加請求";
"No price" = "無價格";
"Shopping coding" = "購物編碼";
"Colorful Diamond" = "是否彩鉆？";
"Glorious" = "光彩";
"Colorful Diamond color" = "彩鉆顏色";
"Price Type" = "價格類型";
"Request Detail" = "請求詳情";
"Edit" = "編輯";
"Edit Request" = "編輯請求";
"To choose" = "待選";
"Result List" = "結果列表";
"Please enter ID or company name" = "請輸入ID或者公司名稱";
"Advanced" = "高級";
"Member Name" = "會員姓名";
"Company Code" = "公司代碼";
"Company Type" = "公司類型";
"City" = "城市";
"Telephone" = "電話";
"List Diamonds" = "鉆石列表";
"Website" = "網站";
"Country/Region" = "國家/地區";
"State/Province" = "州/省";
"Search Results" = "搜索結果";
"Members" = "會員";
"Company details" = "公司詳細信息";
"The Match" = "匹配對鉆石";
"Available List" = "成包鉆石";
"Iridescence" = "彩鉆";
"Company Score" = "公司評分";
"Last 12 Months" = "最近12個月";
"All The Time" = "所有時間";
"Positive" = "正面";
"Reverse" = "反面";
"Membership information" = "會員信息";
"Membership expires at %@" = "會員資格於%@到期";
"All" = "最新文章";
"The Saved" = "已保存";
"Details" = "詳情";
"Uppass..." = "上傳中...";
"Upload successful" = "上傳成功";
"Upload fail" = "上傳失敗";
"Take Pictures" = "拍照";
"Select From Album" = "從相冊選擇";
"Limited camera access, unable to take photos" = "相機權限受限,無法拍照";
"Album permissions are limited, unable to select local photos" = "相冊權限受限,無法選取本地照片";
"License agreement" = "許可協議";
"Code of conduct" = "行為準則";
"Privacy Policy" = "隱私政策";
"Price Setting" = "價格設置";
"Conventional" = "常規";
"Use the 10-carat price list" = "使用10克拉價格列表";
"Price update" = "價格更新";
"Last update" = "最後更新";
"Update now" = "立即更新";
"District Office" = "地區辦事處";
"Send Feedback" = "發送反饋";
"Please enter feedback" = "請輸入反饋內容";
"Please enter the feedback title" = "請輸入反饋標題";
"Feedback successful!" = "反饋成功！";
"The Title" = "標題";
"Content" = "內容";
"Submit" = "提交";
"Enable application notifications" = "啟用應用通知";
"Make sure you turn on the CDC notification in your Settings. Go to Settings -> apply ->CDC" = "確保您在設置中開啟了CDC Diamond通知。轉到設置->應用->CDC Diamond";
"Notification type" = "通知類型";
"Your subscription is about to expire" = "您的訂閱即將過期";
"Log Out" = "退出登錄";
"Logging out will not delete any history. You can still use this account next time you log in" = "退出不會刪除任何歷史記錄，下次登錄依然可以使用此賬號";
"Sure exit" = "確定退出";
"Please enter account " = "請輸入賬戶";
"Please enter your password " = "請輸入密碼";
"Login..." = "登錄中...";
"Login Success" = "登陸成功";
"Login" = "登錄";
"Pull down to refresh" = "下拉可以刷新";
"Release immediately refresh" = "松開立即刷新";
"Refreshing" = "正在刷新";
"Loading" = " 加載中...";
"Nothing more yet" = "暫無更多";
"No content" = "暫無內容";
"Round" = "圓形";
"princess" = "公主形";
"Cushion Shape" = "墊形";
"Cushion Modified" = "枕形異形";
"Pear" = "梨形";
"Emerald" = "祖母綠形";
"Radian" = "雷地恩形";
"Oval" = "橢圓形";
"Heart" = "心形";
"Asscher" = "阿斯切形";
"MJRefreshHeaderIdleText" = "下拉可以刷新";
"MJRefreshHeaderPullingText" = "鬆開立即刷新";
"MJRefreshHeaderRefreshingText" = "正在刷新數據中...";

"MJRefreshAutoFooterIdleText" = "點擊或上拉加載更多";
"MJRefreshAutoFooterRefreshingText" = "正在加載更多的數據...";
"MJRefreshAutoFooterNoMoreDataText" = "已經全部加載完畢";

"MJRefreshBackFooterIdleText" = "上拉可以加載更多";
"MJRefreshBackFooterPullingText" = "鬆開立即加載更多";
"MJRefreshBackFooterRefreshingText" = "正在加載更多的數據...";
"MJRefreshBackFooterNoMoreDataText" = "已經全部加載完畢";

"MJRefreshHeaderLastTimeText" = "最後更新：";
"MJRefreshHeaderDateTodayText" = "今天";
"MJRefreshHeaderNoneLastDateText" = "無記錄";
"Pull down to refresh" = "下拉可以刷新";
"Release immediately refresh" = "松開立即刷新";
"Refreshing" = "正在刷新";
"Looking for diamonds" = "查找鉆石";
"Open the..." = "打開...";
"Safety Warning" = "安全提示";
"The client is not authorized to log in, please log in again" = "客戶端未授權登錄，請重新登錄";
"Network exception, please try again" = "網絡異常，請重試";

"Data is empty" = "數據為空";
"No search data" = "無搜索數據";
"Network anomalies" = "網絡異常";
"Save failed" = "保存失敗";
"Save success" = "保存成功";
"Add success" = "添加成功";
"Add failure" = "添加失敗";
"Delete success" = "刪除成功";
"Delete failed" = "刪除失敗";
"Modify success" = "修改成功";
"Modify failure" = "修改失敗";
"Certificate" = "證書";
"Whether to get certificate" = "是否獲取證書";
"daxiao" = "大小";
"Price $/Ct" = "單價";
"$/Ct" = "單價";
"Total Score" = "總分";
"Fluorescence reaction" = "熒光反應";
"Request_Strength" = "彩鉆強度";
"Request_Overtone" = "彩鉆光彩";
"Inventory" = "庫層";
"chicun" = "尺寸";
"Report No." = "證書號";
"Shade" = "陰影";
"Center Inclusion" = "中心內含物";
"Key to symbols" = "主要特征";
"Look Imge" = "View image";
"Video" = "Video";
"Pavilion" = "亭深";
"Fancy Color Instensity" = "強度";
"Fancy Color Oventone" = "伴色";
"Fancy Color" = "顏色";
"Please enter the lab report number" = "請輸入實驗室報告編號";
"Lot Location" = "鉆石位置";
"Primary member" = "主賬號";
"Personal Details" = "個人基本信息";
"English Name" = "英文名稱";
"First Name" = "First Name";
"Last Name" = "Last Name";
"Chinese Name" = "中文名稱";
"Phone" = "手機號";
"E-Mail" = "郵箱";
"Gender" = "性別";
"Company Details" = "公司信息";
"Company Name" = "公司名";
"Company Abbreviation" = "公司簡稱";
"Location" = "地區";
"Position" = "職位";
"Phone No." = "公司電話";
"Fax" = "傳真";
"City" = "城市";
"Department" = "部門";
"Address" = "地址1";
"Website" = "網站";
"Address2" = "地址2";
"Upload Files" = "上傳文件";
"Name Card" = "名片";
"Personal Identity Card" = "個人身份證";
"Company Certificate" = "公司證書";
"Business registration certificate, business license, etc." = "商業登記證、營業執照等";
"File description: Supports formats such as jpg, png, pdf, etc.The file size is controlled within 5M" = "文件說明：支持jpg、png、pdf等格式，文件大小控制在5M內";
"Member Register" = "會員註冊";
"Register" = "註冊";
"You have registered successfully,the administrator is reviewing." = "您已經註冊成功，管理員正在審核中。";
"Male" = "男";
"Female" = "女";

"The English name cannot Be empty" = "英文名不能為空";
"Name must be in English" = "姓名要為全英文";
"he phone number cannot be empty" = "手機號不能為空";
"Gender cannot be empty" = "性別不能為空";
"E-mail can not be empty" = "郵箱不能為空";
"Email entered incorrectly" = "郵箱輸入有誤";
"The Company Name Cannot Be Empty" = "公司簡稱不能為空";
"The Company Abbreviation Length Can Only Be 3-8 Characters" = "公司簡稱長度只能輸入3-8位字符";
"Please Select Location" = "請選擇地區";
"City cannot be empty" = "城市不能為空";
"Position cannot be empty" = "職位不能為空";
"The address cannot be Empty" = "地址不能為空";
"Name card cannot be empty" = "名片不能為空";
"Please pass in the correct file format (jpg / jpeg / pdf / gif / png)" = "請傳入正確的文件格式 (jpg / jpeg / pdf / gif /png)";
"File size limit 5M!" = "文件大小限制 5M!";
"Company certificate cannot be empty" = "公司證書不能為空";
"I agree with the above agreement" = "我同意以上的協議";
"Please agree to the content of the agreement before registering!" = "請先同意該協議的內容，再進行註冊哦！";
"Registration Terms" = "註冊條款";
"Please be patient to read the following agreement" = "請耐心閱讀以下協議";
"Please enter account" = "請輸入賬戶";
"Please enter your password" = "請輸入密碼";
"Do you sure to quit" = "妳確定要退出嗎";
"Yes" = "是的";
"No" = "不";
"Next" = "下壹步";
"Submit" = "提交";
